果欄 70蚊兩盒日本士多啤梨，真唔真？

果欄 70蚊兩盒日本士多啤梨，真唔真？

支那山東 命名日本士多啤梨LO

有冇諗過係超市mark得太貴